有無d入門級訓練柔軟度既方法？？

小弟今年廿三，過往一直零運動，180cm180lb，最近覺得真係肥到頂唔順，每日夜晚食少左同做返少少運動（深蹲+掌上壓十次x五組），但都係發現自己柔軟度好差，因為由細到大都零運動，中學坐地前伸都係得十幾cm，雙腳後面條筋扯到行一行，拍埋腳企直彎低腰對手連腳眼都去唔到 想請教下大家有無辦法拉軟D雙腳後面條筋

將中學pe堂學過嘅熱身拉根日日做 唔會即刻軟到 要持之以恆

上youtube搵拉筋片

試過拎一個鐘出黎拉筋
未拉之前坐地前伸啱啱掂到腳
拉完額頭掂到膝頭
不過痛咗3日 腳都伸唔直

btw 我睇youtube啲體操小妹妹拉